<resources>

    <string name="hide_app_icon">Скрыть приложение</string>
    <string name="info">Информация</string>
    <string name="no_connection">Не удается получить доступ без подключения к интернету.</string>
    <string name="general_info_title">Основная информация</string>
    <string name="developers_title">Разработчики</string>
    <string name="device_title">Устройства</string>
    <string name="in_beginning_title">В начале…</string>
    <string name="in_beginning__content">Прошивка DirtyUnicorns берет свое начало с конца 2012 года, работу над которой вел Алекс Круз. Тогда он даже предположить не мог, что его труды сегодня будут настолько успешны.\n\nПроект был создан из-за давления со стороны пользователей неофициальной версии, над которой работал Алекс Круз. Тогда он занимался неофициальными сборками AOKP для EVO 3D и иногда включал одну или две модификации, не предусмотренные командой AOKP для его сборок. Со временем вкусы пользователей разделились - некоторым нравилось то, что делал Алекс, другие же были недовольны тем, что больше нет тех \'чистых\' сборок AOKP. Они оказали давление на Алекса, предложив либо вернуться к \'чистым\' сборкам AOKP, либо пусть меняет имя прошивки.\n\nАлекс обратился к близким друзьям, они обсудили, что происходит, и позже \'чистые\' сборки AOKP были прекращены. С помощью таких близких друзей, как Брет Замжув, Джеймс Тейлор, Джош Часки, Барри Смит и некоторых других, история данной прошивки и началась!</string>
    <string name="then_now_title">Тогда и сейчас…</string>
    <string name="then_now_content">После использования AOKP на основе KitKat в течении нескольких циклов, наша команда пришла к выводу, что хоть мы и многому научились для первого времени, но можно сделать гораздо больше. Нам была необходма база для прошивки более ориентированная на AOSP, нежели та комбинация CAF и AOSP, которая была перегружена функционалом. Нужно было начинать с чистого листа, по крайней мере одного, на котором не было бы намешано всего подряд.\n\nМы перешли на OmniROM, и это было здорово! Omni содержал в себе лишь несколько функций поверх AOSP, и нашей команде такой подход показался замечательным. Мы создали много замечательных вещей и действительно начали изучать фреймворк. Использовали Omni на основе Lollipop, но хотелось чего-то большего. Как в случае и с AOKP, мы многому научились и чувствовали, что можем сделать гораздо больше, работая с \'чистым\' AOSP.\n\nС тех самых пор наша команда использует исключительно AOSP, с добавлением наработок из CAF лишь для определенных устройств.</string>
    <string name="no_contacts">Контактной информации не найдено</string>

</resources>
